毒撚有冇資格擁有自信？

作為一個肥矮柒既毒撚係邊到先可以搵到自信？
其實毒撚有冇資格擁有人間既七情六欲?

毒撚最忌

矮就改變唔到
但係你可以減肥，學下點打扮自己
已經可以好唔同啦
唔好俾藉口自己做毒撚啦

有努力奮鬥就有資格

有 但有d公德心唔好show俾人睇

最緊要個氣場

咁性格點改？

毒撚有冇資格可以好似正常人奮鬥？

我會努力架啦

你講得好啱 人生失敗者本身已經係罪 只係我仍然留戀只有正常人有資格享有既情感 我知我犯賤 但係有時我真係忍唔住去諗

氣場係頹廢 加埋個外表變成冇人想接觸既毒撚

我做毒撚做得好有自信
雖然唔知邊到來

利申：非油頭毒撚

自信唔係由外表 或者 性格得出嚟
就算點改變你嘅外在
你嘅自卑一樣會留係到
想變得自信嘅話
請先令自己變成一個有價值嘅人
例如 讀書好勁 做野快手
當你覺得自己對身邊嘅人係有用處嘅時候
你自然慢慢就會有自信

利申 自卑撚

只係 當你做咩都有人叻過你 你又會開始自卑 總會問自己點解做得冇果D人咁好 但係其實事實好清楚 因為你無能為力又要不自量力 跟住自卑感日漸加重

你真係垃圾黎...
你叻過大部分人已經值得自信啦
使唔使叻過全世界啊

d動漫毒撚/it狗講到自己個範都好有自信
係你咁垃圾

唔洗話做到最勁
但每件事都要用心去做
至少係圈子入面
唔可以係最廢嘅人
一定要有貢獻

同埋假如你想改變自己外表嘅
建議你由乾淨開始入手
因為油頭毒撚真係好得人驚
我會唔想掂到佢

利申 曾經做過 高峰期試過兩日冇洗 依加一日兩次

有啲柒頭肥仔都好撚有自信 其實我心諗佢地自信由哪來

我次次出街都好有公德心 清潔好外表先出去 從來都唔會油 但係成日覺得d路人永遠用鄙視既眼光望住我 好似話我知我呢d毒撚唔應該出街 唔應該生存咁

毒撚就應該毒自奮鬥 有料自然有人賞識
冇料就收檔啦 唔好出嚟害人

改變左外表都冇咩用，我個人外表乾淨，出街會gel下頭，但內心好毒好冇自信，唔識同人溝通
平時好羡慕d暗瘡肥婆點解咁有自信